頭條新聞俾警務處投訴

點算

投囉

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

閱

next !

#行動

[PPRB認證］跪求大家推今集《頭條新聞》上百萬views抗KOL 100

守護言論自由啊

幫幫港台

警察又去信廣播處
投訴港台《頭條新聞》
你點睇？

投票連結：

一定要表態幫下頭條新聞！

請廣傳Whatsapp / Facebook / TG /Twitter

推到1000 人投票寄第一封信，傳

唔好剩係閱，幫幫手

幫下手

[行動post] 撐警大聯盟政總聲討港台 大家入黎一齊做